有無巴打覺得蔣介石（生番）係故意挑起紛爭？

第一到而加佢都仲未交待番成件事係點，呢單野好撚鳩，鳩到到而加都唔知乜撚野事，但佢係d post一路都將件事spin去五毛中介到將呢個話題不停升溫，對件事本身係好少詳細講。

第二由頭到尾其實佢都係柒到仆街完全無野可以撐，一個人有少少廉恥既話，面對咁柒都可以死撐係好奇怪既事，而佢死撐既方法係標籤人，同埋copy and paste,呢種死撐嚇會令討論者愈黎愈嬲，好似志在激撚死你，而唔係真係想撐，可以做到呢個境界，一係好有人生閱歷，一係一開始明玩你，件事幾柒都可以置身事外

第三佢話就話道歉，先唔講佢個所謂道歉係咪真心，佢實質係同一個post已再三話係人抹黑佢/ 人地係五毛，表面上想將件事淡化，實質係將件事再升溫

第四，對照番上次佢屈林早洩單野，佢又係搞到單野大大獲就黎個所謂道歉，唔知兩單野有無可比性

第五，聽日係選舉日，雖然大家都無得投，但佢今日咁滾搞一輪，基本上兩台既人都將注意力擺晒係呢單鳩野，仲要佢keep住一輪就一個新post。

諗到再講

樓豬5毛中介狗

學下蔣巴推post

推

等睇佢話你5毛

我而加懷疑佢係五毛

咁就講過左d wo

五毛中介狗

5毛定中介狗定both 自己揀啦

咪講五毛住
你地唔覺好撚可疑

五毛定中介

又一隻

佢真膠定假膠都好, 班小學雞fans都盲撐佢架啦
有咩分別

負皮如潮

係唔係打手死全家o的朋友

真心唔明呢隻dse都竟然有fans😂

根據著名高汁會員-五毛狙擊手（戰神渣古）嘅理論
我懷疑蔣公係轉移視線，想分散大家屌柒支那狗嘅注意力
嚴重可能係五毛

睇過佢個個所謂5毛list
將同自己唔同意見嘅人
利用大家對5毛嘅討厭
就標籤人地為5毛黎達到佢嘅目的

做左小小野就上晒腦以為自己正義超人乜野都屌
有班傻西又蔣公前蔣公後咁撐佢
而家咪出事囉 抵撚死

又走黎駁屌

條柒6開頭都撐蔣

見到樓主講果個第五點真係忍唔住笑左

唉屌佢專心埋個dse先啦